操你妈的，验证码都不发，老子怎样抽

林郑月娥，你妈死了

林郑月娥，我操你妈个逼

你现在是歧视我们身在内地的同胞吗？
我早说你是在搞港独

以前别人说我还不信，现在信了
林郑月娥根本是英国鬼子派来搞港独分裂我们中国的

nmsl

肏 大半夜了
NM港独政府原地爆炸

操你妈的，验证码都不发，老子怎样抽

现在老子啥都没有了，操你妈的香港政府

草你妈了个逼林郑

咩係nmsl

你妈死了

劳资操死你个狗杂种，真踏马后悔当初没有把你个狗杂种射墙上，现在在这儿叽叽歪歪